displine definition

efficiency .... will increase ..

saint louise hospital ..

bibil ..

..

sai gayathri cheyadam valana kaadu, aa discipline valana vachindi.

bhagavanthuniki arpinchandam satva gunam
satva guna sampannulaku daivanugraham ekkuvaga untundi.
they can control emotions


busy life ... we will complete work in quickly, and efficiency. ... 

saint louise cancer hospital  1year 6 month cure body conditions.. morning, evening bibil reading 

come under only prayers. 

bhaktha kannappa nirmala bhakthi .. 

bhavana batti phalitham untundi.. we didn't went to that peak stage 

kramashikshana towards time punctuality, excessive talk, food habits, health concisous, close friendship,
clothes .. 

deha dharmaam paaticnhaali. 

... 

unnade aa devudunnadaya.. 

swechha relative term.. andulo anandam anubhavichadame.. kolamanam ledu.. by that we are enjoying..

tv cell phone.. time waste.. 

infosys they are knowledge fellows but attitude is not there. 


how can we enjoy.. how will you loss.. 

food prayer.. pray for their sake or welfare .. 

neelo nidranamaina divinity melkolupoudundi.. 

srushtilo god niyamalu pettadu prathi okka daniki.. 

swetcha undi kada. nilu datithe.. samrudam porlithe.. 

hyderabd youth time waste cheyakunda.. change of work is rest. 


kashiki vellalante.. ac train lo veltham.. kani akkada agipomu.. shivudi darashananiki veltham..  worldy attraction unna.. daniki agipokunda..


result expect cheste.. ravachhu rakapovachhu.. emotions control cheyakapovachhu..  self confidence vastundi.. when you expect you will bad, if it won't reach.

shiva job got with sai service. 
	
V S R murthy 

